有冇人有睇灰與幻想的格林姆迦爾小説10？

點睇梅莉有機會死

刀片

「梅莉...再不快用魔法治療的話...梅莉！」
(很痛苦嗎...好嚴重...該怎麼辦。為了用魔法必須用手畫咒文...不行嗎...不只咒文...
沒辦法用的話光魔法也沒辦用...怎麼會...怎麼會變成這樣)
「梅莉？梅莉...怎...我...到底...要怎麼做才好..」
「...梅莉?什麼?梅莉...怎麼了..?」
「哈...」
「恩，什麼？」
「...哈...爾」
「诶?」
「恩...？」
「...哈爾......我...對...你」
「我...什麼?怎麼了...梅莉...?」
「喜......」

梅莉到底說了什麼，哈爾把臉稍微離開了些，看了梅莉的表情，到底為什麼
為什麼，為什麼她能露出笑容呢?不難受嗎?不痛嗎?不害怕嗎...?

為什麼要露出笑容呢?

梅莉?

下卷預告
「方法，只有一個」

臨尾睇到呢part真係火都黎 如果真係死應該棄

梅莉死左會掉晒所有單行本

點可能會死 0章個鬼佬講到咁出面
伏線都講唔上
如果真係寫死 咁真係可以棄

Btw 反而似係復活完記番啲野之後會遠離男豬

唔撚係呀
哈梅黨表示如果係真就棄撚硬
下卷幾時出?

今集三月出，一年出兩本

咪撚死呀屌

講真覺得男主遲早會死

如果咁男主應該會崩潰

等睇死哂佢

死左我切

呢part係三月果本黎

係
最尾果part

話說呢套既動畫好唔好睇 想追翻

想問下巴打係邊度睇？

淨係有睇動畫，好正

我就睇完動畫覺得幾好睇先睇小説 個人覺得動畫背景個遊戲風畫面幾靚同啲劇情都唔錯

死靈妹子似會幫佢番生 如果唔係一齊燒書

我都唔記得自己睇到邊LU

似係個杰西復活佢 如果死靈應該會變人造人

男主死無戲做

啱啱睇完10
應該無事掛
但係有d期待真係死咗嘅話男主會點成長